外置ssd有咩推介？

會唔會好易壞？

放錯台

用google drive咪唔會錯台囉